巴黎真係法甲之恥

好彩有里昂

psg>>>>>>里昂>尤文>羅馬>巴菜

法甲

我地仲未出準世一球王包皮 你咪咁串

佢地反勝到我表演反轉巴黎鐵塔

你實走數 話轉左360度

幾時有，我話拆車，就即刻血洗咗安聯球場

出包皮了 顫抖吧！

有料

請反吧！

留名

你老母PSG咁都比你燈返生

屌 燈撚到咁做乜尻

買左2場波
2場波開哂 客主 主客
買100$都收幾萬
輸哂

屌 發緊前 以為賭錢post

發緊夢

系

尤文尤文 尤你老母個文
叫祖雲唔得?

駁唔到

叻仔

多謝ching開呢個post

等睇表演

轉未

法甲>>>>>>>>>>>>>意假

隔離有人食屎 你就倒轉

想睇 希望樓主你唔好講埋啲戇尻野

留名等睇表演

好似有野睇？

推

台灣譯名

推撚死佢

收爺啦 日日羅馬羅馬

表演未

用巴黎鐵塔改歌未

反未

兩邊追勁屈